想知d診所醫生蝕到入肉未?

個個戴口罩消毒洗手, 少左好多傷風感冒

間中都需要醫生紙抖下既

廢老先係主要收入

仲有大把人係射波高手

日日行過都見到好多廢老排隊

個個醫生幾百萬幾千萬身家，你驚佢蝕本？

大把長期病患者月供緊
點會蝕

有咁多手匯豐
一早蝕緊

由細到大未見過診所執笠

就係因為疫情 D人小小事都會驚到去診所睇醫生 賺撚到笑啦

醫生:加價gogogo

屈多啲人三高
剩係開啲貴藥都賺到笑

唔會執
搬就有以前睇開個屋村醫生好後生既
搬左去中環甲級寫字樓仲要加哂價

冇病都要醫生紙架

點會蝕，診所成本好低架咋

跟本唔撚憂做。。。

我屋企附近間診所
開左三十年仲係度

個醫生已經七張幾野

荃灣都有位，差唔多80，日日睇9-12，下午唔會開
有時仲搵人代唔返

巴打有精神病就去睇醫生啦，屈埋屈埋唔好嫁

次次睇醫生都話我係細菌感染然後開啲10蚊藥房藥比我根本就係蝕住做醫生只係求打個和

自己睇開個醫生話賺太少完咗租約就唔做，有機會先再開過當放大假

醫生表示不滿樓主